冇工作經驗 各位巴絲有冇荀工介紹？

今年Fresh Grad

自己上jobsdb 啦

推

廢柴 intern都唔搵